衛生署：香港兩宗高度懷疑個案正式確診感染武漢新型肺炎！

佢咁樣寫，我真係唔知邊單係確診邊單唔係囉

黎啦黎啦

攬炒啦喂

不認不認還須認

QE同威記